[冇人提??] 外國澳洲手足支持香港 the University of Queensland想踢佢出校

Drew Pavlou is an Australian student at the University of Queensland. But he might not be for long. After staging several high profile demonstrations in support of Hong Kong protesters and criticizing China's human rights abuses, his university wanted to expel him from school. Turns out the university has very close ties to the Chinese Communist Party. And it's sparked media outrage in Australia.

credits to China Uncensored

依到仲有條Drew Pavlou既interview

手足twitter: Drew Pavlou 柏乐志

手足twitter: Drew Pavlou 柏乐志

Twitter 日常化
由黃色KOL(youtube,藝人,歌手) 帶頭做起
黎智英，bob叔，蕭生，已join Twitter 戰線，請其他kol相繼加入
其他先早已join twitter既KOL 請對外呼籲香港人用twitter
如果你睇instagram時習慣可以用落twitter
仲洗唔洗twitter戰線既手足咁辛苦?
日日叫你做任做任 但效果都係唔好?
你twitter follow左各國重要領袖/記者/手足
一得閒睇下就已經可以 like retweet comment (LRC)
其實Twitter 好娛樂性好高 最緊要用多D養成習慣

呢間踢佢出黎既話，大把大學會收佢

咁樣唔係解決方法
你要針對間學校既行為 同埋澳洲奶共既風氣
同埋叫澳洲人防上中共既infiltration
be aware or be next!

澳洲好多人屌緊, 好多本地人都向UQ 施壓

Push

推

未必。邊間大學不奶共？

睇下間野major stakeholder係本地人定蝗